【反駁CCTVB曾女士個POST】 帶比我地一個逆向思維, 就是不斷向藍絲散播無力感！令佢地變中立撚！

「警察一個月收十幾萬, 你地咁支持佢地, 有冇分到錢？」

「警察一次毒品案偷左25公斤冰毒, 一年落來咪有幾百公斤, 咁咪好和味？」

「支持警察就可以唔守法咩, 你地咪一樣是蟻民賤民, 犯法就是犯法？」

「中國搞左一單全球肺炎出嚟, 全世界廠家搬離中國, 講咩大灣區啊, 上面都沒工開, 大陸人遲啲落嚟搶我地飯碗」

「我個藍絲朋友話上年班黃絲搞搞震, 都搵到下食, 有工開 睇下個垃圾政府搞到我手停口停四個幾月, 我今次射落海都唔投民建聯 我班藍絲朋友都想睇下班黃絲可以搞成點黃絲定阿爺揸旗關我地咩事」

大家記唔記得反送中之前中共港共propaganda, 不斷渲染黃營是少數派, 不斷話你地做咩都無用, 大量黃營犬儒助功, 好成功洗左香港人腦。今次我地應該食住個勢去做「大外宣」反攻, 應該不斷向藍絲散播無力感！令佢地變中立撚！

利申上面有好多非「黃絲正確字眼」, 但大外宣就要咁樣, 扮中立, 扮自己人

問題係冇人做呢

仔細研究

藍絲會話肺炎係美國搞

求幫手推+Share, 希望大家有一個新思維, 擴闊戰線。唔洗Connect藍營, 但要令地無力 「冷嘲熱諷」唔一定打自己人, 可以是消滅敵人的支持者

其實反送中初期做過下整長輩圖 其實幾有用 同樣「冷嘲熱諷」可以令淺黃變中立, 一樣可以淺藍變中立。

我相信點都有智障藍絲朋友, 工作上同事一樣「冷嘲熱諷」一番

Push

果d 應該係智障 已失救

單對單會唔會比較好

最緊要有呢個sense 文宣需要升級, 對家平時都是一樣不斷攻擊我地, 但我地硬碰硬唔work

近排我一直諗, 點解一定要conect藍營, 只需要令藍營分裂就可以, 或其支持者減少。

有諗頭特別講班黑警人工佢地班自私撚就算把口幾支持都好，心裏面都會有條刺，覺得人工包

我地要做同藍絲扮黃講: 聽日返工, 好嬲好嬲一樣。

真心, 所有例子一講錢, 班藍絲自私精即是 耿不爽 了

謝推

同佢講
你估家陣香港好安全啊
你自己睇撚住呀
要安全你就返大陸

唔好理啦, 關我撚事咩, 支持警察有寶咩, 我咪一樣停工4個月

咁愛國, 我覺得你應該快的搬上去, 前排我地咪有youtuber叫我地返去住囉

無人推好嬲好嬲

識鬥，一定唔係鬥黃，而係鬥藍鬥紅

咁唔鐘意人地有訴求。佢應該離開香港

散播失敗主義
無用論
平時班分化撚最鍾意做的，去藍圈做返

推

Ching sick ball

你點知無人做緊？

同意 一直都有咁做

依家睇返得淡笑, 我方犬儒不斷助攻先死 但是好WORK 好似立場姐姐講中共不斷庸俗化黃絲嘅term

轉去鬧香港唔封關, 咁遲先派垃圾含銅六層口罩, 比較下台灣, 差幾遠.

同埋話佢知, 香港政府管住果D錢其實係屬於香港巿民, 唔係D官擁有, 係巿民的...... 但香港警察洗左政府幾多錢, D大白象又洗左幾多錢, 搞到政府冇錢先至得咁少福利俾番巿民.

4head

提醒平時撚多啲藍絲, 笑多啲佢地

放心, 就算唔講源頭, 中共港共一樣大把野俾人鬧.

我自己圈子咋

自己做起啦
我呢排成日係個藍同事面前數港共d衰嘢，尤其係抗疫方面容易啲connect

成日政治正確ko藍絲同事
有咩想學